香港人 生於這個地方 稱呼叫窮鬼

＊基：香港人 生於這個地方 稱呼叫窮鬼 (德：稱呼叫窮鬼)
無論 自我 身份 薪金彷彿一片疾風
德：有傻人 充斥半個地方 身心唔健康 (基: 身心唔健康)
暪騙自我日日係響殊白做夢
合：天 每天都有路人去自盡
無有自由 有自由

唯有 自殘靠自殘 脫得出

＃合：活得好心up 為了生計再work七粒鐘更勇
今晚一起頂通宵 有錢 咁又點 為了生計定必身心都會痛 世間那會有輕鬆

Repeat＊

合:有Jer 有閪lone 為了性慾合體七粒珠更勇 七粒一起會溝通
有波 也有蘿 為了發射定必身心都會痛 仍然望子宮深處會大同

Readed

向鋼人